想買電腦

想砌機

budget 7000-8000到

通常用來打Csgo Overwatch

求巴打們賜教

i7 7700k係咪就黎出？

呢d廢game樓下垃圾房執部都玩到60fps

執部比我 唔該巴打

Overwatch 全效都咪話少野

通常堆填區同埋填海區都會執到好多